大家用開咩平靚正既剪片程式?

FINAL CUT PRO 好似冇WINDOWS版? GOOGLE搵唔到有
平時用開威力導演 但感覺好廢好小功能咁
定係要另外再下載D插件?

普通剪接，只有廢人冇廢剪片程式

Adobe Premiere Pro
Cracked

依家多人轉返用Premiere

FCP

iMovie

3

2

Movie Maker

通常問呢個問題嘅人都係:

1. Windows機
2.無錢用Premier Pro

已經係月經黎

正野

快剪咪final cut pro
有心機剪咪pr
Btw final cut pro真係好方便

DaVinci Resolve

sony vega